聯邦調查局已將該運動確定為潛在的國內恐怖主義威脅。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 許多非營利組織正在推動棕櫚油的可持續收穫，一個名為“可持續棕櫚油圓桌會議”(Roundtable on sustainable palm oil)的國際運動正在與公司簽署協議，承諾採用明智的環保做法。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 兩年前，在“我也是”運動之後，廣告公司也採取了類似的行動。 這一切都是計劃、計劃、計劃模式:“各機構對增加多樣性有很大的想法，但需要更多的行動|Seb Joseph |020年9月15日|Digiday 
 長期以來，其他球員的移動一直被忽視。 搜索引擎在中國完蛋了嗎? |阿達羅| 2020年9月14日|搜索引擎觀察 
 當我們演奏到最後一樂章時，懸念顯而易見。 貝多芬第五交響曲是在逆境中尋找希望的一堂課查理·哈丁，2020年9月11日 
 她堅持認為，任何增加她運動的計劃都必須“完全有機”。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 但真正的神秘和不公正在於，布魯克基本上被寫進了民權運動的歷史。 埃德·布魯克:參議院的民權先鋒和後種族時代美國的先知約翰·阿夫倫| 2015年1月4日|每日野獸 
 在哪裡，產生這些威脅的力量是一種廣泛的、自我維持的、有害的社會運動? 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 女權主義運動鼓勵女性，她們也可以發起戀愛關係。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 即使在他所報道的部分運動中，也遺漏了一些人和努力。 爭取婚姻平等背後的真實故事|E.J. 格拉夫| 2014年12月30日|每日野獸 
 練習時要選那些包含豐富的思想和感情，動作流暢的曲子。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 除了這個基本的或主要的振動，運動本身被分成整個長度的段或段。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 少將把敵人的每一個動向都告訴他，並指出達武的孤立處境是危險的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 時間的意義是由任何選擇的動作決定的，換句話說，是由節奏決定的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他同情在他童年時期以卡維特陰謀為高潮的運動(見106頁)。 菲律賓群島，約翰·福爾曼